二揀一，肥絲定00後

肥絲
00後

投你老母

00後 加速中港融合

點都係肥絲

見到00後講啲蝗語真係想兜巴煎7佢地，乜撚野666，冇777？

肥絲就假膠 00後就真心膠

可能佢係00後

search到肥屍大隻 出呢幅相

肥絲 for sure